(真心問)點解叫雞唔可以奶撻?

大佬明明明買明賣
朋友笑尻我奶撻
唔明點解

必柒奶㗎喎，畀哂錢點會唔奶

我叫雞就係為咗奶閪

買個雞批慢慢奶

真心想知點解咁多人話唔好奶

可以！叫雞奶撻先係精華
唔係個個識欣賞

齋奶，品嚐得唔夠細膩

係咪一入去就禁低佢奶左先沖涼??

雞汁先正啊 啲人唔識野

奶左果啲已經答唔到你了

奶左又話過你知？識奶一定成打奶

講淫野去成人台

嗰d垃圾唔好提啦
又要叫雞，又要驚依樣驚嗰樣

廢

啲雞咁污糟
你覺得佢地每次畀人屌完會徹底清潔？

唔係唔奶得，不過要沖乾淨涼先
因為上手中出完，你再奶咪即係奶人地啲精

文員仔挑選那位

雞可以中出？

本身大家都有病咪唔驚囉

成班無叫過雞既人係度討論叫雞
唔好話奶丫，手都唔俾掂呀個西，人地搵食架生黎

利申：無叫過雞

@泰國無雙

唔俾用手掂但可以擺碌鳩入去?你就無叫過雞啦

利申:叫過鴨

有人咁on9唔奶架咩

成班吹得就吹，叫雞奶撻可以有折頭，
平啲㗎。

利申: 做過雞

用手掂要加錢，我做過雞

利申：有鳩

每次入閘前都問定俾唔俾奶閪同指插
一係加錢一係搵下一個, 奶到佢出哂水叫我屌佢為止
有時69叫佢吹出黎. 屌閪屌得多真係會悶, 咪又係肉一塊

認真
成日奶
咩事都冇

。。。。。。。。

咁你唔中出佢？

無話唔可以 但下世要小心D囉

識奶就一定奶隻撻

叫雞唔奶雞西不如唔好叫

終
製作。著作
ⓃⒽⓀ

奶完條脷綠色

椰汁炸豬扒～ 椰汁炸豬扒

識奶就奶條界，唔識就奶成塊，我講左d咩？你自己參詳下

一野又屎眼奶到上胸

沒有到過萬里長城 不能算到過中國
沒有盡力地奶閪 不能算叫過雞

隔住個Mon都覺得臭

臭你又奶

唔奶撻叫雞黎做咩

椰汁炸豬扒～椰汁炸豬扒